［有圖］求救屋企有蟻竇

早排係廚房發現有好多蟻
所以買左盒蟲蟻淨，但冇效仲有好多蟻

我觀察左佢地兩日
畀我發現佢地個竇
所以先用aa膠封左佢地門口
再用火攻見一隻殺一隻
但係仲有好多 唔知點算
求各位大師仲有咩方法可以救下我

call滅蟲公司啦

你用火攻燒到有黑色印？
買卷牛皮膠紙痴走哂咪得

Party time

第三張有舊膠個位有個窿仔
我見到好多蟻係果個位出出入入

津

炮

正所謂擒賊先擒王
單人匹馬殺入蟻竇首螞蟻首級

蟻后

王！！

火攻？

黑印係因為火攻

巴打啲蟻咁撚大隻
我屋企呢排都多左
係細蟻
同以前啲大頭蟻慢慢行唔同
行得勁快
想拍死佢
佢好似有sensor咁識極速彈開
屌

之前我廚房都有個竇
有個frd俾咗包蟻藥我

咁上下樣：

佢係大陸買的好有效
我用完兩日就無曬蟻

淘寶有隻殺蟻藥叫 拜烕易， 超work。
希望幫到你

係個竇噴殺蟲水 都死啦！

我之前都建議過，但記得呢位巴打唔屌TB嘢的 ，都係慢慢同d蟻玩喇

用漂白水溝水淋落去

係 但唔理得咁多

等我買完今晚試下先

搵到個大本營就好易搞，倒熱水入去就搞掂

我之前屋企都係超多，但係搵唔到個窩

其實我果啲都好細隻
我呢哦都係行得勁快
仲要全部都係牆上面行

日本城係咪有啲毒藥 引佢帶翻屋企食

前排屋企都發現咗有蟻, 淘寶買咗呢件嘢諗住毒殺佢老母全家

但等件貨到香港的時候, 俾我發現咗個蟻竇, 噴殺蟲水KO 咗佢老母.結果我未用到佢地就瓜晒..

睇返其他人D 相, 都幾攪笑, 開枱食飯咁款

OH, 原來樓主唔TB

香港有冇呢個買？

有蟻真係煩到仆街

之前有隻殺甲由膏 本身諗住殺由甲 點知螞蟻都無埋

想知

D蟻真係勁煩 只要坐喺電腦前 就會爬喺我D手手腳腳度
依家搞到我手腳有D痕就會以為有蟻上左我身

我用殺他死個隻
放係佢屋企門口 一晚死曬

最怕死打法係
用牙膏封所有經過嘅窿

電攻

諗返起之前youtuibe有條片係倒d燒熔左既水銀落蟻竇到
冷卻左之後成個水銀蟻竇掘出黎, 變到藝術品咁

想知邊隻

殺咗隻蟻后就好快死晒

同樓主同一個問題，但驚落藥會食死埋啲神獸

簡單d漂白水都work

呢條片睇到好爽

認真答你，蒜頭去皮浸水，再用啲蒜水查落多蟻出沒嘅地方，耐唔耐做一次

就咁蟻粉冇用
你自己諗下，你係蟻會唔會無啦啦走去食蟻粉？？
你去買個雀巢甜筒，食完拎佢果個膠蓋，唔好抹走啲雪糕，再係中間放啲蟻粉，溝啲白糖或者糖（糖果）

放係佢地附近，有幾隻搵到之後、就會好撚多一齊出來食架啦
之後返到屋企就傳染全家死曬

利申試過，3日後一隻蟻都冇

去花墟買蟻藥啦，有個叔叔日日去擺檔

屌你

見過好多樓豬依種屋企有蟻嘅post...

樓主可以試下執屋...依啲蟻通常誤打誤撞走左入你屋企又咁啱見到有合適環境整左個竇
最好方法都係檢查下有無一啲盒仔好耐無郁過無打開過又放左好多野喺入面 啲蟻最鐘意依啲似佢地平時整竇嘅環境 一入去就住得又唔洗錢梗係全家搬入嚟

求其買啲威滅/殺他死蟻屋就搞掂啦
幾年前屋企無啦啦好多蟻
之後買咗盒返嚟貼喺啲蟻嘅必經之路上面
結果過咗幾年到依家都見唔到有蟻

H2SO4

呢隻堅勁
屋企本來超多蟻，用完兩個星期唔見哂

屌拿星住緊hall
多蟻到仆街
出便仲有個露台 啲蟻成日爬入黎
落藥毒左出便 入便果啲毒唔死

問題係同時有無數隻蟻后就麻撚煩

我都用過 2 3日就冇晒

用biokill

你老味你殺蟻洗唔撚洗火攻呀
上連登上壞腦呀?

唔好打草驚蛇，d蟻一驚就周圍走好麻煩，留意下佢地既路線，搵個大本營，用玻璃膠封死佢，一次多數唔得，因為係四通八達，做多幾次好快就會唔見曬

我屋企之前都好多蟻都係用呢包
條蟻路係上去天花板牆角個窿度
我估個竇喺入面就喺附近倒咗少少粉

好快殺哂

想知咩牌子

我屋企每日都會見到一隻
房 廳 廚房 廁所都有見過
咁樣係咪都有竇係屋企？
好困擾 住左十幾年都冇蟻

巴打住晉仍？

屌你老母水銀 常温蒸發晒啦，周圍d人應該都死晒

個d鋁黎架

之前我屋企都有 用過哂所有藥 咩天然方法都唔得
之後上網搵左間滅蟻公司1500蚊搞掂哂 仲要一年保養 上黎放左藥加落藥水 3次清哂

巧多蛋白質

Call蟻俠

用津路射水好過火攻啦 on99

火攻係咩玩法
一陣燒埋間屋

試下呢個，某d街市雜貨舖有賣
幾年前買10蚊3包
超有效，會毒死成竇
將d粉放係蟻常出沒地方
由佢搬返去由佢食
一個禮拜內見效

Biokill啦 好有效 同埋對人同動物無害
山竹嗰排勁多蟻入咗屋
噴完見到之後就見唔到生嘅
得返啲屍一隻隻捲埋咁死

我屋企之前有蟻，搵佢屋企出黎，發現係個窗側邊條lar，之後用白膠漿唧滿佢，再放啲蟻粉係個lon附近，成功滅蟻

想知係邊隻

呢隻 有傳染性 條友同我講 傳染係就算佢生埋蛋 d蛋都會毒死埋
用之後幾日如果係廳/廚房見到死屍就恭喜你 好快佢全家都一齊見佢
買過陣條友同我講3個月補一次
但我用完一次就無再用過 因為已經死哂
利申返先:非打手 我有幾個po都有講過
不過屋企有養寵物就唔好用啦 一陣唔小心食到我都唔知會有咩事

廁所廚房d瓷磚做得唔好既話，裡面會好多通道比蟻行

以前住低層，蟻由屋外一條龍咁爬入來，後來係超級市場是但買咗間蟻屋，佢地又係一條龍咁搬蟻屋入面的藥返來，之後無再出現過。

Borax + 少少糖加水整溶佢周屋放，幾日到一星期後佢就冚家剷，次次都work

用滅蟻粉筆 好有效 仲斷尾添

巴打搵邊間我都想搵

唔係

我前2日都係
用漂白水沫下牆堅work

用醋

叫卧龍諸葛亮幫手

鋁呀
知唁知回收水銀有幾難

隻蟻后幾大隻？

大小小, 係一睇就知有分別
都係朋友問點解有一點點黑, 隔左陣先發現係蟻

唔止一個蟲竇

細個見到啲螞蟻係牆角位個窿度爬岀黎 跟住我拎嚼完既香口膠封住個窿
過多排睇既時候發現舊香口膠俾啲蟻咬穿左

細個見到啲蟻 貪玩觀察咗幾日
見到佢哋係個窿到出嚟 想用泥膠痴佢哋出嚟
聽講佢哋好大力 以為塞咗仲識推舊膠出嚟
塞咗3個窿 到依家10幾年 冇見過啲蟻了

所以可能真係唔只1個竇

街邊呀叔賣個d大陸蟻粉係勁work!好幾年前個fd比咗包我..你只要倒係佢地平時出沒既地方！佢地就會搬d蟻粉返屋企 睇住佢地好似執到寶咁勁搬d毒藥返屋企係好治癒
之前學校又有蟻 私人送包粉比嬸嬸 第日d粉一粒都無 自此之後無再見到有蟻

利申：包蟻粉係好香麥維他消化餅味

買盒滅蟻就得喇，你會見到佢哋當嘢食，成條蟻路，之後會死哂

你跟住佢條路，搵到個窿，用野黐住佢就得啦

之前都試過 反轉間屋搵到個竇 嚇到痴左線 最後殺蟲水殺哂佢地就冇

你好嚴重

Wtf

卡斯滅蟲

on9 拎火燒自己屋企